其實如果發左不反 和平跟路線行 警方係唔會有人行動

其實如果發左不反
和平跟路線行
警方係唔會有行動
呢個事實
問題在於幾多人遊行都無用
政府都唔回應
我地先焗住有行動
一直以黎都係呢個死結

屌你啦，上次咪屈鳩人跟住射tg
大遊行前又鳩拉人，作新聞

你唔跟路線走掉野咪會lo
乖乖做個順民繼續行 唔會有人理你

諗多咗
今時今日佢地要做我地
根本係隨心所欲

佢地今日克制
係因為上頭無order咋

戇尻，係鬼定係冷氣軍師定係終極離地撚
乖乖做順民就留係屋企出少句聲啦

你都諗多左 最想你地仇警係政府
幾驚警民連成一線

所以我地咪唔乖有所行動迫政府回應lo
有講錯咩

訓撚醒未警民連成一線

d on鳩post由佢沉啦喂

GOODMORNING SIR

樓主睇開tvb？

黑警冇啦啦都開波架啦